---
title: 583系のTDR臨
date: 2016-03-19
tags:
  - JR東日本
---

![](20160312-1.jpg)

![](20160312.jpg)
![](20160312-2.jpg)

この頃は一眼レフを購入したばかりでモチベーションが高く、平気で6時7時台に外出し写真を撮っていました・・・

2枚目の写真はよく見るとパッカーンしてますね、時間ギリギリにやってきた自分が先客の多さでポジションに困った記憶があったので、お察しください

何だかんだ485系の方より長生きしていてすごいですね

![](20160319-1.jpg)

![](20160319-2.jpg)
![](20160319-3.jpg)

別の日に西船橋駅で再度待ち構えました・・・というか、お寝坊さんなのでこの日もかなりギリギリだった気がする

この日は雨だったこともあり人が少なく平和だった記憶があります　多分3~4人しかいなかった
